====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il ne s ' agit pas de modestie , mais d ' une culture précise à la modernité puissante . 1992 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

